有冇人會避開睇 感動啲片？？

其實唔係唔想睇 只係睇完個心好唔舒服
自己又會亂甘諗野 所以都會避開睇.

甘你老母閪